今生不相見 telegram鳩噏

講明先我係巴打

想講野冇內容玩膠就搵我

返工有啲唔開心
Come 鳩噏 愈爛口愈好